[一人一個]去過/想自己去旅行嘅地方

我先
想自己去台灣環島

日本

去過日本 台灣 馬拉
想去 英國(睇波)

埃及

馬拉都夠膽自己去

全世界流浪

紐約
基督城
悉尼
關島
夏威夷
東莞

絲打台中有咩好介紹

基督城
東莞

去過
冰島
瑞士
捷克
德國
意大利
丹麥
台灣
澳洲
泰國

想去
格陵蘭島
阿拉斯加
想同husky玩

冰島有無睇到北極光
我上次去左成個星期都無

有 我九月尾去 天氣好到爆炸
極光超級無敵靚 但無影到相

泰國
澳洲
英國
法國
荷蘭
德國
瑞典
西班牙
台灣
意大利
希臘
克羅地亞
奧地利
匈牙利
越南
捷克
新加坡
塞爾維亞
斯洛伐克

想去
日本

巴打外國讀書？

有無去blue lagoon,去左覺得好呃錢

北海道
冰島
中美

想去南美

想去柬蒲寨 但冇伴

馬丘比丘

自己一個去過柬埔寨,好好玩
反而自己去越南冇咁過癮,有fd陪會好啲

柬蒲寨好似要打好多針先去得

去過
日本 - 東京+橫濱+井之頭、沖繩
台灣 - 大台北、高雄、南投
德國 - 柏林、Leipzig、紐倫堡、班堡、慕尼黑/拜仁、科隆/Düsseldorf
英國 - London、Canterbury、Edinburgh
法國 - 巴黎+凡爾賽
奧地利 - 維也納、Salzburg
比利時 - Brussels 、列日、Bruges
荷蘭 - Amsterdam
匈牙利 - Budapest
捷克 - Prague
波蘭 - 克拉科夫、華沙
土耳其伊斯坦堡

黎緊去緬甸仰光同蒲甘

想去北歐、俄羅斯、南歐
亞洲就想去京阪神、北海道、廣島、屋久島、台灣花東宜蘭
南美都想玩下

Amsterdam every day is 420

未去過旅行 好想去日本

尼泊爾

上富士山項睇日出

自己去過巴塞隆拿
試過自己去旅行真係番唔到轉頭

真
定期要自己去一次

唔係強制性應該 睇你博唔博
之前斯里蘭卡窮遊好耐都冇打

我都想去一次

澳洲 烏魯魯石

冰島 英國

巴打可唔可以pm你緬甸嘅嘢

愛爾蘭

去過日本 韓國 台灣 新加坡 泰國 菲律賓
想去關島

準備去冰島

Btw 好想去greenland 但機票好貴 同埋一定要揸車/跟tour

想去南極半島
那有錢

想去歐洲

想pm先發現冇

你去咗幾耐？唱咗幾多錢？幣值太大錢會唔會好難帶？

蒲甘埋邊邊種交通工具最好？半夜坐完巴士出站點去酒店？有冇事先book好地方？走嗰陣又點去返巴士站？

治安點？好多人話好好，但又見到人話都有幾多人糾纏人比錢

Sorry真係好多問題

仲有呢酒店啲基本梳洗工具齊唔齊，比如牙刷牙膏、風筒嗰啲

自己一個去過釜山 當地人對外國人好友善
夏天去好玩啲 一定要去海雲台

我六月去咩都冇打 其實個邊比想像中發達
利申 我淨係去咗暹粒 同金邊

去過
中國-北京 雲南 西藏 西安 四川 敦煌 湖北
台灣（環島）
日本-關西
新加坡
馬來西亞
柬埔寨-暹粒 金邊
泰國
老撾-龍坡邦 永珍

準備去西伯利亞鐵路

想去埃及 印度

去過：北京
北韓
日本
新加坡
緬甸
老撾
柬埔寨
越南
泰國
斯洛文尼亞
克羅地亞
波斯尼亞
黑山
塞爾維亞
馬其頓

想去- 冰島睇北極光
英國睇阿仙奴

仲有去過台灣二次

樓上成堆國家果啲真係全部自己去？
樓主係問一人一個自己去旅行既地方喎
冰島都自己去 ？

全日本

岩岩自己一個台灣環島返左黎無耐
好爽

下個星期六我都去

去過台北 台中 首爾 曼谷 沖繩 大阪 東京
想去北海道 歐洲

去過 台灣 日本

想去 玻利維亞

exact7ly same

想去北歐，玻利維亞，秘魯

自己去過台北同首爾
好想去曼谷同日本啊

你預踩幾多日？
祝閣下旅途愉快

唔踩單車呀身體唔掂
火車遊全台20日

真係

巴打好啱
去到我去超市車門都無鎖

你係自駕遊定跟local tour?
自己一個揸曬咁多程路好chur

去過：
德國：柏林、特累斯頓、慕尼黑、紐倫堡、羅藤堡、符茲堡、班堡、海德堡
捷克：布拉格、Ck、kv、皮爾森
奧地利：薩爾斯堡、維也納、茵斯布魯克
匈牙利：布達佩斯
意大利：羅馬、佛羅倫斯、威尼斯、比薩、維羅納、五漁村、熱那亞
法國：斯特拉斯堡、尼斯
波蘭：華沙、克拉科夫、托倫、格但斯克、波茲南
日本：大阪、京都
台灣：台北、台中

想去：
英國、瑞士、瑞典、挪威、芬蘭、立陶宛、拉脫維亞、愛沙尼亞、羅馬尼亞、克羅地亞、埃及、葡萄牙、丹麥、以色列、伊拉克、秘魯、玻利維亞

想去波蘭華沙感受蕭邦嘅靈魂
想去挪威睇北極光

玩廿日咁爽

環遊世界

想去西藏 北極

下個月會去沖繩踩環島
計劃下年踩單車環台

我想去馬爾代夫同西藏
好驚過多幾年d景會比人破壞晒

有邊個唔想環遊世界？
Btw人生目標係去齊七大洲想去嘅地方